究竟孫興民係咪最茅嘅球員

如題
韓國人加踢熱刺

推

同咩對比先
比熱刺 佢算係溫馴

熱狗冇一隻無辜

食咁多紅牌純得去邊

屌佢做戲最撚叻，吱啲眼淚出嚟扮撚哂野

睇過托迪踢波未？

無品球員黎 踢巴神

你地一定未睇過中超！

要贏波唔一定要入波既

認真
中超都冇熱刺咁茅

世一

有無精華睇下
利申 唔識足球

茅又唔係，不過鍾意報仇

韓國運動員乜料係人都知啦

唔識足球但可以話中超

YouTube recommend我睇中超踢人合集 我都無計

有無link

不死人世界第一

沙皮狗邊有得輸
口水鼻涕都出齊

算溫馴

佢唔敢真係郁手，老孫人都敢殺

靠巴迪高先有冠

韓狗死全家